原來返工時間只係估一年20%時間

正常上班族: 9am-6pm (9h/day)
逢星期六&日放假 (2days/week)

一年有365日 (平年)
一星期有2個星期六&日, 一年有52個星期 (一年有: 365-52x2 = 261日 上班天 )
每個上班天有: 24-9 =15h 工餘時間 (一年有: 261x15/24=163日 工餘時間)
每個上班天有1h lunch (一年有: 261x1/24=11日 lunch)
一年有15日公眾假期 (唔包括果2日星期六嘅公眾假期)
通常一年都請返2日病假

總計一年嘅工作時間:
261-163-11-15-2 = 70日

一年嘅工作時間佔全年:
70/365 x 100% = 19.18%
仲有成8成時間去做自己想想嘅事

利申: year3, 2020年先踏入社會, 對返工充滿希望

估

正常上班族: 9am-6pm (9h/day)
逢星期六&日放假 (2days/week)

一年有365日 (平年)
一星期有2個星期六&日, 一年有52個星期 (一年有: 365-52x2 = 261日 上班天 )
每個上班天有: 24-9 =15h 工餘時間 (一年有: 261x15/24=163日 工餘時間)
每個上班天有1h lunch (一年有: 261x1/24=11日 lunch)
一年有15日公眾假期 (唔包括果2日星期六嘅公眾假期)
通常一年都請返2日病假

總計一年嘅工作時間:
261-163-11-15-2 = 70日

一年嘅工作時間佔全年:
70/365 x 100% = 19.18%
仲有8成時間去做自己想做嘅事

利申: year3, 2020年先踏入社會, 對返工充滿希望

師兄有夢遊？

依家好多公司返9:30 放16:30

但訓教都燒左你33%

訓教食飯搭車沖涼梳洗

首先要assumption成立

訓教搭車沖涼食飯都佔左六成啦

急不及待想要玩玩了

訓覺搭車食飯當唔當自己時間?

請唔請人

估計你番2個月啲熱情就冇晒